{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEMAIRE/GM0022033060477/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(UNISEX) LIGHT JACKET - TAUPE"
    },
    "text": "LEMAIREのSS22 / LR2411J02Bライトジャケットはウール素材を使用して作られた暖かいタッチ感の製品です。 この製品はボクシーなフィットのシンプルなシングルブレストデザインが特徴で、様々なインナーやパンツと一緒に演出しやすいのでデイリーで着用するのにも最適です。 表地は毛100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです: 1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 2. 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。 5. 水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら、速やかに洗濯しなければなりません。 6. 裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけた方がいいです。 7. 注意すべき点としては、摩擦によって毛玉ができることがあるので気をつけるべきです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットはウール素材を使用して作られています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのフィットはどのようですか？",
            "answer": "このジャケットはボクシーなフィットのシンプルなシングルブレストデザインです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはデイリーで着用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは様々なインナーやパンツと一緒に演出しやすいのでデイリーで着用するのにも最適です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色のジャケットはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "薄い色のジャケットは必ずきれいな溶剤でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時にボタンやアクセサリーに何か注意すべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗が付いた場合の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついたりしたら、速やかに洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロン方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットに注意すべき点はありますか？",
            "answer": "注意すべき点としては、摩擦によって毛玉ができることがあるので気をつけるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 433
    }
}